［西裝］有冇試過係呀差到訂製西裝

我見網上comment似係幾正路 但全部都係英文
尖沙咀有幾間我諗印尼人黎，相比香港啲老師傅
同一塊fabric 都係Marzoni Zeda果啲
平均都平2000 香港既5500-6500 印尼就3500-4900
究竟平咁多又得唔得

L&F Bespoke Tailor
Bobby’s Fashions
Manhattan Tailor

求賜酒

小心被劏

香港既 9成都係同你度完size搵大陸做
個邊人工 連技術都高過香港

所以先見咁多老師博無教人/唔做

你呢個價位 都好大機會係比大陸做

香港師傅講觀奇係呢個情況 上大陸用機械啲模車 無咁Fit 但香港師傅佢地就人手 話果兩千蚊係手工費 就算改都要二千手工費

但呀差就真係唔係好知

去過華人tailor, 度衫時見有人送貨嚟
係印度鋪頭印度包裝袋印度人送過來

所以好有可能係local有印度tailor跟住個reading 做返我張單